[吉兆]今朝中共緊急開會,就係搞個網絡攻擊

我地抗爭左咁多日,共產黨終於出手
姐係話俾大家聽, 你唔衝入立法會佢係唔會理你

大家下次識做啦